［1-3-2019］股市直擊+波神信眾區

傾唔掂數 SINK

4清食台妹ho 7 inch

AU GAP DIE

有LUN🖕🏻

夾吖嘛

me 平晒上面

🏄🏻‍♂️

呢排生意點

yen

D7PCBCAU

Ok嘅 最近用左Eatigo 個App，效果ok，大家有無用過

用緊deliveroo 同food panda

288 again

講 你迷煙定反煙

唔理係邊個，贏波未得 輸波就反
勝利球迷

平左啲新地先

290=my 9 hard

drop

BC=賣隊友...

Db vs bc

幽助重返榮耀

魔人幽助

申利9up

DB win

Db!最近好強勢

哪有裂口..

我想佢BUFF多啲飛影抽齊左但除左幽助無LUN用過

幽助雙9筒/3 7c

飛影暗水6u

俾多個九筒 隊長技有減傷都夠
飛影俾個全防封先啦

no la...刺客梗係收割

修島WIND魔人幽助400倍

白虎bb好難進

進左都係雪...

sc左2628 24

執行者隊唔識執... 太耐無玩d寵有排升

玩白虎就要進成隊白虎...3色卡珠卡到傻

進埋右邊做暗火就攪掂...
好似麻麻地咁

落唔到不如上292

大師兄唔駛強求齊色
有神豆暗天醫女神就夠玩

神豆 醫女神係邊隻

神爸..光和神

月頭就磨到變晒粉

左2

Me 入月讀

咁樣應該夠應付大部分關

那有...

新地係叻既

uffl

課長？
豪鬼？食得架？

LMHY

小注炸
見佢升左咁多

掛D $27先

買左30張24蚊坐下

咁就9千

0.3-0.23 x 40x1000
輸緊2800呀llm

Gun ok?

ok

want put 9 388

0.46 NOW

lose die me

HO...

有咩介紹

KAAA SIU JE TAI CHING

都諗唔到可以繼殺意龍

修島楓係WHITE TIGER VIP

再開爭女神轉3C就DUCK

飛影終極形態好似連身都有眼?

有齊

殺意龍自己做隊長都勁啦 㩒個掣就最大倍率

得一隻暗魔女

3C會然

咩位呀大

下星期開d long tgt?

Btw sc 2628 咁熟口面既

青雞面不了

call gold

DB又一已之力...

DB有邊瓣唔玩

我咁多年黎做2628應該少過3次

me 淨係做佢lp.....

Euro eat jor shit

你又知？

Db!勁到痴線

早已預料啦

一call 就廿蚊.......

Dlgh

AU AR...

想問希石壞滅級點打.. 最後果隻用執行打唔到佢

最後一隻隨機架喎
火就咁打
木光開增傷 大師兄技 轉九筒7C
暗要帶破吸
水帶隻破屬性吸收

頭先帶左豪鬼.. 點知佢出500萬傷無效化
又豬

無幽助..又要課了

唔係....睇呢幅圖學點樣轉雙色7C九筒破傷害無效盾....

吓...乜冇幽助仲生存到？

又need for la

用印花換la..

me 0 課，那有

無錢課...就黎飯都無得食

終於有木魔女

WUFFL

Xperia 10+ 好L 平
買唔貫得過